係咪上唔到大陸網？

我部desktop入任何大陸網都block晒

see you

hkbn pccw都係

應該講 呢兩電訊公司上唔到

封国萬歲

睇下係咪大事近

69嚴陣以待

巴打試下入唔入到貼吧

咁神奇 巴打早幾日有無試過

網上行一樣都係上唔到，啱啱喺Google搵資料， 10個大陸網九個都上唔到

無裝過咩 印象中5月31都仲入到
之後就收咗皮 不過上網一查好多人都上唔到

屌

我都上唔到
點搞好

我係網上含

大龜咁坐當

屌佢老母共產黨

教你地, 將個modem 放電再插返就得, 重新拎個IP, 佢地係block 9 你ip, 你換一個就得

一野block晒上面班大陸仔

on9

?